pepe.hk 與俄國畫家pepelangelo(Olga Vishnevsky) 一事詳細跟進

所有以下既內容都係得到Pepelangelo/ Olga vishnevsky(下稱Olga)既批准下先po
開po前亦同Olga講明會交帶番個po講左d咩，巴絲既回應大慨係點樣

事緣
係ig po左個puzzle, 既畫作，並於description個到寫左獲得俄國畫家批准
其後Olga既回覆表達左pepehk個價格仲高過佢自己畫既個幅畫

Ig問Olga,pepehk係咪有得到佢既批准去整呢個puzzle.
Olga 回應如下

其後佢提及pepehk有意邀請佢來港開exhibition等各樣活動，Olga既msg如下

Olga亦表示pepehk話佢地send錯email, 所以無通知到Olga，但Olga話佢地之前send過七封，但今次先搞錯

當中亦提及pepehk想搵足夠既錢，咁先可以支付Olga來港既活動

Olga既一d個人諗法

Olga亦係個時send左總共四封email,關於exhibition 個d野

及後pepehk又開多個po但又del番 ,Olga表示有見到

Olga之後問到pepehk既留言係咩意思，及後又講到pepehk del左comment
我用有限既英文譯左下

跟住我亦DM 左 pepehk麻煩佢地澄清
亦表示會劣質地翻譯一下pepehk最新既po比Olga,因為pepehk個澄清入面既中英文並非講緊同一樣野

跟住就去到 開頭問 consent個位

另附上佢地既對話
1,關於來港展覽

2.pepehk同Olga大家開始有D誤會

3.然後Olga因拼圖一事再揾pephk

會再有後續

無人覆？

pepehk100%諗緊點完場
咁大條人血水喉點會放棄

tui

辛苦樓主 一句講晒 打死都唔會幫襯

見佢地個page仲推緊新商品
係咪侵權ga

推!
粗略睇左d對話, 佢地唔通知個作者就拎左佢d作品去整puzzle
個作者問佢地, 佢地反而話返個作者要錢??
又係個d藝術唔使錢d frd啦屌佢

push

推
順便留名等後續

依個網係咪同中環果間有關係?
如果係既話咁仆街不意外

推

尊重作者啦

好大個人血饅頭........

屌
先唔講佢哋係咪有幫手抗爭
侵權呢樣嘢冇可能唔知
係明知故犯
離撚哂譜
毫無誠信

大把香港"世界仔"係咁性格

其實唔好講咁多啦 先好再學人問作者傾

嘈咗都起碼一星期 想賺錢咪出聲囉

垃撚圾，食人血饅頭

Pish

咁睇作者好肯定會食

Tldr.

最新post，但口講無憑，剩係一堆數字，冇單冇據好難信

其實我個人覺得最大問題係成本個一項，當中捐款既原因同細節公開唔到，都可以理解既

後續post應該今日會出

LM

幫推

件事最後點

件事點？

死性不改又呃人

我正式屌你老母 不服來辯

Push

推
發國難財賺陰質錢正仆街

推！ 肯定係鬼 食人血 食足幾百萬

肺炎呀屌你

睇哂 辛苦哂樓主

隨住$38口罩事件應該會愈黎愈多人comment
辛苦樓主translate翻俾Olga
無人血 真心source d口罩翻黎俾香港人買 但睇完呢個post真係.... 唔知講咩好 簡直影衰香港人 影衰手足

之前都仲半信半疑，但睇完樓主同Olga嘅對話
岩岩仲見到pepehk出咗post澄清

推
要呢啲人渣坐監，殺一儆百

推返起先 望住佢賣濕鳩套餐真係屌出聲

想問問返之前，呢個matt係邊個？
同樓主個作者唔同名嘅？同一個人化名定點樣？
好混亂

hey 呢個應該係pepe 呢個人物嘅原作者
Olga 係畫咗7.1立法會pepe 版嘅俄國畫家

bmhk, acc store, , Lifehack都係同一個老細
鍾意賣D大陸野呃9 D港豬
叫何啟賢, 中學讀將軍澳官立中學, 仁濟醫院靚次伯中學, 大學讀ust
佢所有網店都係用同一個地址
新界火炭山尾街15號峯山工業大廈7樓B室
都已經唔係呢個時間先食人血饅頭
反送中已經食緊, 賣豬咀賣相關product
網站話會將收於捐出去, 實際去左邊無人知

acc store又名pepe the frog store

12月喺中環開過期間限定店，聲稱獲pepe原創者授權(?) 又呃咗幾多人！

有張圖遮漏咗個+852嘅電話號碼

【獨家】Pepe期間限定店今中環開幕 揭內地公司正申請商標註冊

幕後大老闆原來係中資

咁其實俄妹有冇拎授權？冇嘅話俄妹咪都係侵權？
佢畫咁多野都係用pepe

又嚟呀？都話咗唔係
獨立記者白影為呢件事攪清來龍去脈

二次創作

#1
係人血饅頭侵權
你仲想幫佢澄清乜野
你條link個訪問參考價值係零

出好多產品同俄國畫家嘅二次創作冇關
咪侵犯埋原作者嘅版權？
有冇人同matt講過架？

你誤會了，我係想講pepe期間限定店嗰單
絕對係人血饅頭

一開頭就覺得所有賣pepe嘅野係人血饅頭 從來都無買過

請大家唔好信呢間人血饅頭, 佢講咩都好都係想洗底博返大家比錢佢賺

樓主好足心機 推

你明唔明二次創作同直接偷圖既分别？？

推撚到佢摺

佢唔係黃店 佢係賤過藍嘅人血饅頭

入 Group 收集證據，手足一齊獅鳥何啟賢！

青蛙咁似，已經令人聯想到原作

ho ball

記得樓豬之前已經開post搵過嗰個俄國artist，新post再推

呃錢

最近見pepehk又被懷疑食人血饅頭
呢個po又多左comment

小弟將於明早交待更多Olga同pepehk既對話

亦會將早前translate過比Olga既連登comment po番出黎

待續

推到pepehk收皮為止